侯斯頓火箭既GM發twitter撐香港,而家俾三毛攻擊緊

大家留言撐佢

推

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

Del咗？

好似del左？

唔夠三分鐘

Del得真係快
Between有樣野其實大家有冇諗過呢樣都可以做文宣,就係當有名人發類似tweet時,D大陸留言好多時都好低質素,包括用問候人全家既tweet

冇香港人台灣仔出現

頭先想覆佢
但己del post

其實唔明啲大陸人係度鬧乜
關佢哋咩事 好煩囉
好多時佢哋仲話我哋係港獨
下下都講咩part of China One China
根本溝通唔到
佢哋為反香港人而反
4個月啦 連我哋爭取緊啲咩都唔知就反

佢呢種人一定知會有問題, 都肯出post
感激

要睇返個澳洲記者去撚D大陸留學生.
你就知佢地反咩.
佢地反既 ---------- 就係唔知反咩, 總之就反

勁快delete左 莫雷好波

不枉我支持佢咁多年

火箭唔係不嬲攻大陸市場咩？
咁夠膽